生得太靚都好煩，落街食個lunch都俾人請食嘢！

個uncle話我做嘢辛苦啦請我食，佢係咪想包養我

係 成日街市買菜都被人讚靚仔 搞到我都唔好意思添

會唔會似弱智咋

行過佢截住我間硬請我食 唉好煩

收皮

sogo好多怪叔叔

包養埋我

有無我2成咁靚？

做傻子好好

靚過你呀

unlce

唔可能

即係1991年嗰啲老嘢

D人見到弱智，出於同情先請你食野

佢都un
你係...?

young？

中女幾時面對

收啦young過你=.=

噚日買嘢個姐姐問我唔使返學？

弱智學校

你返？

食檸檬牙？

個uncle係社工黎，佢當左你係露宿者，所以俾個個飯盒你食